蔣狗終於上水 大家重溫佢嘅偉大事蹟2

專登開去創意台，廢事俾人屈毛洗版，但admin搬個post去吹水台意圖淡化事件，而家番黎時事台開

蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。
做 project 果陣 好似咩都唔做 freerider然後又同班男同學嗌交
玩同學電話 叫咗五百幾蚊外賣上人屋企
玩埋同學嘅家姐 然後係班群 嗌交 出嚟隻揪，然後上堂果陣成隻死狗咁 一落堂就鼠走咗。佢屋企人係律師嚟，科主任因爲依單嘢 出咗警告信，佢後尾疑似轉咗去 觀塘ive.
3. 老屈舊校新校長係殺人犯

高登時期:
1.http://
上高登諗住唱衰自己學校，點知俾人踢爆係ON9仔，俾人起哂facebook 學校老師都知

連登時期:
1.屌柒中介有功一朝得志，自命連登救星，四處辣火頭
2.周圍屈人，每日係facebook搵料公審人，逢質疑件事真確性就自動變成五毛/中介/波台狗
3.貼兩張律師卡片恐嚇侮辱佢既巴打
4. 要求被指控者提出證據證明自己清白
5. 屌波台5P低質，自己facebook金句都用5p字
6. 涉嫌報刑事案件期間於LIHKG討論區張貼口供紙
7. 懷疑恐嚇LIHKG會員 令其傾家蕩產[/quote]

醬囝到你貼你嗰幾張cert啦

蔣狗 : 真名叫蘇俊安, 中介事件時19歲, 住觀塘月華街40號萬福大廈10樓 (俾中介淋紅油事件新聞有報導)
DSE 1分,曾讀慕光英文書院 (觀塘區band3)俾校方踢出校
聲稱今年retake 17DSE, (不過DSE期間佢長期上黎mon post,希望佢18年DSE會背好D中文範文 )

蔣狗住址一早曝光, 祝醬仔身體健康, 合家平安

廢青蔣狗單位

狗閪被起底後聲稱3小時內去左灣仔, 將軍澳同埋觀塘警局報案要搵CID告鳩D連登仔, 最後走數

醬囝你個蘋果記者呢

cc台手足點睇原來差人同法律真係分開？
希望大家唔好再話差人點點點
佢地係有自己一套
法律唔係for佢地

忍唔住上水笑下
又深潛溫書先

lm

蔣公個計劃進行成點？

80%

醬囝一人之下 萬人之上

等緊蔣公搞大單野

English Reading 5**

**
**
**
**
**

你拎U

我貼埋出嚟啦，你都唔敢貼，
不過你笠水開

要證據既咩
唔係蔣狗自己搵證據反駁

國民黨is watching you

原來蔣狗咁唔記得自己個玩法

佢接受唔到我唔係9up大鳩佢

咁撚樣都開到2

我想睇佢張cert

未睇過咁低嘅cert

柒到無眼睇

我真係好撚柒驚呀, 快D黎馬料水告狀鳩我啦

俾你發現左

...

你把口講出嚟真係好撚好笑

又靠嚇

最叻咪呢招
仲識d咩

好心你啦
唔係個個好似你笠水嘅
我都估到貼出嚟你都係諸多籍口

就你件垃圾可以另到人冇得讀咪玩啦社會垃圾

蔣囝唔係靠嚇架
上次真係有CID上門捉鳩左我同日和返差館

蔣介石（翻生）就算以前做過啲咩柒事對佢狙擊中介冇影響咖，
唔通佢做嘅其他事唔正確，
就會令一件正確嘅事變成錯咩？

冇人屌佢狙擊中介喎

比你copy左諸多藉口4個字

手寫板

做乜撚 狙擊垃圾金融狗變左比人狙擊

有冇人講解下樓主做乜要嬲豬?

呢啲都叫證據差人唔洗做野啦

冇，我提下大家咁姐

屌,佢閱讀理解真係有問題

蔣囝本身揭露中介仆街野係絕對正確既, 個陣佢就上左神枱
但係之後佢就開始亂咁起人底, 之前仲改人圖誣告其他網友 (包括舊登D人)
開始就有網友話佢D內容不實, 蔣囝就開始抹黑網友, 凡係反對佢既人就係五毛 / 中介狗, 個陣開始佢已經變左做過街老鼠

<由蔣巴變蔣狗, 談連登質素>

係囉 有cert未姐 想睇

講緊你嗰張啊人地

笠水蔣狗

我都想睇下一堆寫住 uncl 既DSE單

sorry咁多位, 我俾蔣囝起左底
我走先

成個國民黨做後台

上左岸報乜春jupas

你估你讀ive咩

sorry蔣生
唔好起我底啦
最多我爆雲巴D內幕俾你

警告王

留名待笑

國民黨攻打馬料水
諗起都嚇到瀨屎

快啲叫啲人走啦

我笑到流眼水

拜託蔣生唔好起我底
其實圖中入面個Jason就係雲巴, 要起底唔該起佢
我宜家轉去支持蔣生

走呀

仆街，
出賣我 ，
醬囝打比我，我爆料你知

巴打CU 你dse個分係蔣狗幾多倍

國民黨打中大

你粒水狗咋，玩？

用次方/log 應該易計啲

我宜家支持蔣介石(翻生)
邊個搞鳩佢就等於同我開戰

十卜清

蔣生

慘 人地貼晒cert醬囝都不願面對

遲下你又潛水啦垃圾

睇唔過眼，幫蔣公起左雲以煙底

最少23倍

仆你個街，
潛水先

Dratini Law

佢屋企人係律師點解會生到蔣仔咁樣

收皮啦
你屈人時又唔見你拿證據

轉過黎加入國民黨啦

我宜家就知啦。扮香港青年軍，連奧運隊都唔識；扮識香港波，連519都唔識；喺tg group話自己好好打，約你出嚟隻抽又粒水；話報警拉手足，連警區都up撚錯，你成個人就係垃圾！
PS: 幾時再去喺觀塘警區嘅將軍澳警署報警啊

十卜十卜

生個dse 1分既垃圾出來

可能係佢以前中學大鳩人9up掛

估唔到有生之年見到蔣公反cup

做律師做到住呢D地方真係夠晒清貧

你屈人又唔洗證據

蔣狗又錄音機上身

我都諗左好耐 好地地律師點會住狗竇

律師都有分好多種嘅，
醫條智障嘅用曬啲錢

雲ching你比人起咗個衰樣仲敢走出嚟

蔣囝邊洗證據架，蔣囝講嘅就係證據

靚仔過蔣仔啊

雲巴我地著草去膠登喇
最後藏身之地

好似加深左佢嘅病情

慘 正常人都會影個分出來就算
佢要求你自拍連full details

相反佢屈人就靠3句facebook chat

蔣公住400萬私樓 人生贏家

屌你
成班仆街係度借刀

蔣囝, 我上網見到你張DSE cert wo~係咪你架?

諗起佢趴係張碌架床度對住部電話發嬲就心痛

蔣囝點同我哋姐

夠膽死叫我自貼證明我入場睇波

醬囝快啲自貼證明唔係

加埋條眉

羅同學

蔣大大, 雲巴就係讀中大既Dratini Law
我想轉做污點證人, 重振國民黨聲威

蔣狗真係好撚幽默

1分...
係咪9成9既考生都好過佢

我諗呢如係你唔係弱智，求其去考LS加一科elective都會執到2分

巴打，佢話推到成個college都識你喎，如果你真係上莊嘅咪對你極有利

以上兩個就係hey0到蔣公轉校既人

咪就係

人怕出名豬怕肥 你睇下蔣公就知冇好結果

眉清目秀

蔣公加油千其唔好向惡勢力低頭

又係嘅，嗰啲dse得1分嘅人又點知咩係上莊啊

我們都是so俊安

十卜俊安十卜俊安

唔知勇巴幾時出嚟撐蔣
難得蔣仔氣勢一時無兩

支持!玩大佢

放哂出黎啦唔係班人唔識驚架

蔣公比佢地玩屎忽

玩囉，又話成個國民黨backup, 咁都粒水呀？

係囉放曬出嚟啦

唔好忍佢地 有咁大搞咁大

屌你老母臭閪
笑到我仆街

整係條眉都玩成晚

蔣公好勁 又起到人底

唔好笠水啊

Je suis Billy

建議蔣公你俾哂d料國民黨，到時樓主仲唔仆街？

喂巴打，佢dse得1分 1嘅n次方都係1架咋喎 log 1=0喎

個倍數可以log 啊

支持勇囝同蔣公反攻波台

隔住個mon都比蔣公震懾左

點算呢啲都叫證據，無啦啦有人出嚟9up幾句就話係證據

唔好呀
蔣公對唔住
sorry Billy
los siento
es tut mir leid, Herr So

好啦

用exponential function會易D

上到報就一定係證據，咁差人唔曬查案啦

如果 log 1 = 0
咁巴打至少廿幾分 log2x / log 1 = 可唔可以當係無限大

蔣囝我愛你
唔好起我底啦

祭品 : 雲巴 = Dratini Law

真係好撚柒

自己屈人果陣就唔洗證據, 到人地話佢就要人畀證據

係咁叫人地貼cert, 到貼咗就一句唔信就算

人地打去問咗法律證明佢9up 仲唔肯潛

蔣狗把口就係證據

幫推 蔣狗加油

蔣狗真係好撚柒

我宜家去左灣仔警局報案
蔣囝不誠實使用電腦

下面個logo

CC台手足去晒邊，又話支持蔣公

又撚隻垃圾狗

個post一半係錄音機

喂，柒夠未

有事就割蓆

割蓆正仆街

蔣公成個國民黨係後邊呀

蔣生真係讀柴灣ive

不過唔緊要架蔣公

國民黨永遠係你後盾

所有嘢都係計劃嘅一部分！

ive 一分都收

經典重溫

原來醬囝嘅過去係咁

開始體諒佢了

好慘

睇到inbox等人道歉喊晒

蔣, 狗. (2016, August 19). 有冇人認識禮賢會彭學高紀念中學呢間校教合一既學校? Retrieved from 香港高登:

我眼濕濕

蔣生 柴灣ive被人影左相
想影人點知開閃光燈

蔣公又比人出賣

又幾眉清目秀 喎，

絲打你仲有冇料爆啊，
快啲幫醬囝平反啦

蔣公讀咩科

睇咩科定讀咩科

你睇下人地幾撚型，
你睇下你自己

把口好賤 我鐘意

蔣生唔好起我底啦, 我知錯喇

蔣生 你唔洗轉移視線啦

蔣公痴左線

好大仇口

巴打你同佢好大仇口喎

好慘 條友做左替死鬼

我哋嘅計劃就係要搞到蔣仔敗退多次去台灣壇

其實本人唔係我
蔣公可以繼續自high

Support下先

我宜家去左灣仔報案
蘇俊安法庭見

國民黨

粗眉大頭仔

好撚柒

又警告

咁咪叫國民黨鏟平佢屋企囉

痴撚線
國民黨打算幾時清算埋我

蔣狗個朵臭撚過坑渠水又冇人理佢冇人撐佢
你地仲玩有咩意思

有無ching有興趣一齊改下蔣仔圖

唔係啊，尋日勇巴好勇咁行入嚟架喎，今日就無咗影啦不過

單純撚狗

話說其實我識蔣仔真人
我有佢上年dse張cert

你影比我嫁wo

同我上網搵到既一模一樣

英文細分 U abs abs U
屌你老母英文咁撚柒易讀都肥成咁
死撚左去吧啦撚樣

你啲舊同學inbox 你同你say sorry未

呢個係咩水? 正常過之前貼個個眉毛好粗個柒碌好多wo

佢個frd岩岩上水
佢諗住貼人出嚟
但係人地一啲柒味都冇

佢起左我底
我叫伍宜孫

你點樣證明你無讀電腦？證據呢？

攞u同無讀無咩分別

但要點讀先會拎到得個1分

你讀中史同BA既證據呢？
影你張dse cert 上黎睇下，睇下係咪100% match 呢張咪知囉
身有屎？

all back好型棍子

蔣巴mode ： 你有咩證據話係我？
證據呢？
身有屎？

雲巴果張呢

你影完sd比我wo張圖係

睇下你幾酸

施主何必呢。。。人地大大隻隻樣又型過你個柒茹碌 仲貼出黎咪盞比人比較笑多你兩錢重

唔通戇鳩到cap wtsapp 對話出黎，比你知我係邊個咩
費時相認之後，你po我個樣上黎啦

如果冇非禮 可以告佢誹謗喎

擺上同志網站應該幾多0仔想約架喎

支持

你best 5 考90幾分?

蔣巴個樣，啱做ptbf多啲

屌，咩事啊，連人哋老母都吹埋出嚟

蔣巴記得，打住網絡紅人既旗號做ptbf,啲女見到你，一定濕哂啦

佢智商唔知過唔過70

比人放完柴灣IVE D相就痴左線

佢痴撚咗線啊

笑死我

屌，連女朋友都出埋啦

大把gay佬爭住幫佢含腸啦

有料就唔洗入柴灣Ive讀FD啦

佢係咪撈亂曬啲人

蔣囝智商真係有問題架，唔好玩佢啦

人哋連女朋友都吹埋出嚟

佢應係痴咗線

Ive fd仔笑人？🤔

1分都笑柒人

點算啊佢呢鋪痴得好緊要

望住蔣介石四圍發狗癲咬人, 真係覺得佢好可憐
我都係收手唔搞佢喇
蔣仔如果你將來想重考DSE, 我可以教你econ同埋數學

你真係癲左
其實我懷疑蔣生有病

蔣囝比人撚到short左，大家可以唔洗理佢

做乜撚野

巴打有冇野爆
反正佢都顛左

蔣生好喜歡扮癡線 諗住淡化件事

咩料呀

但佢個樣真係成個智障咁，真痴線都唔出奇

你投胎十次都冇人咁型啦
仲貼人出嚟咪反證你自己柒

點解巴打可以收埋收埋咁多蔣囝私人珍藏

柴灣Ive成日見到佢
好難唔珍藏

蔣公係咪暗戀人呀

蔣囝痴左線
btw 我有女架喇~ 唔好搞我基

報左警 好快有cid上門拉蔣仔

蔣仔柒夠未

屌，佢唔係諗住扮痴線可以淡化到佢係柒咗嘅事實啊

比人貼完相就咁

蔣生鐘意作故仔都唔係第一日既事
之前高登個post 柒到敗走
今次求其搵圖就擺上個post
又話乜又話物

可能佢唔知佢咁樣係更加柒掛

點會淡到呀，而家成個連登冇人撐佢架啦，cc台都同佢割埋席，想淡化就咪再上黎啦

柒到咁好心佢潛啦

癲得好緊要

係呀，全部人一齊打緊飛機，得你冇打

蘇生日日比女圍

你又學習總咁下緊盤好大既棋呀

屌，搵埋律師證明啦，好心你就唔好再咁柒啦

好撚大隻

棋王

貼個靚仔過佢咁多既人出黎

之前柴灣ive上上下堂 冇喇喇拎杯咖啡定唔知奶茶入嚟，你飲咗2啖都唔知有冇 就一嘢倒瀉曬 隔離前後啲人都比你一杯嘢整濕曬成陣味 唔好引我笑喇 好撚麻煩真係

屌

扮痴都係計劃一部電影黎

等候蔣公歸來

佢下下都係呢句架,但唔到1個鐘就見到佢覆架啦

係2分鐘

蔣公今次忍住手呀，唔好衰比佢地睇

佢忍緊

忍得好辛苦

蔣公:我頂唔緊啦

人證唔係證據?

蔣仔個啲先叫證據，其他人個啲叫垃圾

想問佢個facebook仲喺唔喺度

So Chun On
認條眉就得
一個細路仔樣，一個大頭

24567111

第一頁個Billy So係邊個account

2個都係蔣囝AC黎, 後者係佢分身, 之前佢上高登屌慕光中學既時侯自爆左出黎

anthony_on_jaii係咪都係佢嚟?

係，不過private無野睇

佢究竟係Anthony, Billy定Harper

billy

咁Anthony同Harper係咩嚟

唔知我心虛定係咩 留完言 5，6分鐘後即刻有 沒有來電顯示打嚟 cut完第一次 即刻又有第二個。

之前同佢同一個班群

巴打你小心啊
蔣囝is watching you

唔使驚佢wo...block 133來電, wtsapp只限contact number先睇到profile pic
唔好用電話number連接facebook 帳號
條傻撚根本就唔會起到你底

巴打 我畀佢用我個電話擺上D同志網
你小心d

我冇嘢驚 唔似佢 得罪咁多人，現實又得罪一班人，網路上面又得罪人

冇追post
有冇好心巴打講返發生咩事？

有人柒咗就扮痴線

俾蔣公個咁po出黎個個乜水
俾人借刀

正皮比蔣生

俾佢咁樣放上嚟嗰個好慘

條傻鳩以為我係CU伍宜孫書院D人
柒到飛起

如果我有咁多肌肉就好喇 實食大把女

俾佢無啦啦咁放上嚟嘅人好慘

希望事主唔知呢件事喇~ 好地地變左做祭品

唉，好撚慘

恭喜晒

認真架？

佢又潛左

佢點起嗰個人出嚟

本身舊同學嚟
好大仇口

連我自己都唔知 我又冇講過我係咩書院, 讀咩學系, 上過咩莊
唔明點解佢會搵到個祭品出黎

你講阿軒?

應該係
鐵樹巴/絲 同佢係舊同學

但係佢一直都係同我講野架wo
乜春野伍宜孫0仔

講左咁耐都無人知游水個個係邊個

肌肉男
睇到直男都變基

可能蔣生真係基

佢非禮女同學喎

可能醬囝係bisexual / pansexual呢

中途轉基

我想知醬仔邊忽扮癡線？點睇都似係癡左線

Yes,睇個樣就知

岩岩幫醬囝用名算命
貴人呀

三才配置：火木土
名字吉凶：吉
名字簡批：向上時取，容易成功而富貴 (連登中介事件上位)，基礎猶如立足未磐石之上，巍然安泰，心身健全得長壽，配搭大吉。
向上進取容易成功而富貴，基礎猶如立於磐石，泰然安康，心身健康，得享長壽。（吉）
1、總論：堅強的毅力，能克服人生難關，有創業的天纔，可積極向外發展成功，必能在社會上有所作為，但有意外失敗及災厄發生之靈意。
2、性格：好勝心較強，待人謙虛客氣，但自律較嚴，不肯與人妥協，交際不太圓滿，對自己滿懷信心，容易陷入一意孤行。
3、意志：意志不堅，表面有毅力，外實內虛，耐性亦不足，處事衝動，欠考慮。
4、事業：事業成功有望，但創業過程較勞苦，中年後可一展抱負。慎防突然的崩潰。
5、家庭：生活大致圓滿，夫妻有爭吵之象，子女勤勞孝順。
6、婚姻：男取勤儉賢淑之妻，婚後感情不甚和睦;女嫁有纔乾之夫，婚後生活圓滿。
7、子女：子女少但有責任感，且都能孝順父母。長大後成功率很高。
8、社交：有照顧他人的美德，但得不到親友之助，交際平凡。慎防親友拖累。
9、精神：內心有點苦悶，但都能得到安慰 (透過上連登圍爐, 雖然個爐唔見左)，喜懮參半。
10、纔運：辛勞中有收穫，纔利可得。沒有意外之財或祖產 (住觀塘舊狗屋) 。
11、健康：易患神經衰弱，肝胃玻
12、老運：一生辛勞，晚景尚難安，精神不安定 直頭痴撚左線。

蔣公運籌帷幄咁款
希望幾日後有好戲睇

so 蠢on 呢?

上面就已經係蘇俊安既

試下蘇蠢戇

三才配置：火火水
名字吉凶：凶
名字簡批：非常不安定的命運，易生意外之災變，有失財命之慮尤其人腦溢血，心肌梗死而急死的可能。
非常不安定的命運數，易生意外災害，易患心腦血管疾玻（凶）

咁似係呢個先係真名

冇追到post一日 而家咩情況

我自貼cert 搞到佢強酸上腦
再貼番舊登佢啲同學爆佢嘅料
佢大量谷血上腦而家痴撚左線

一路都覺佢扮下假膠遮醜

扮膠呢招都幾實用 學晒波台d畜牲

蔣囝喺度下緊一盤好大既棋

捉到潛水

蔣狗被你地撚到精神失常

對唔住囉

洗唔洗打電話叫青山捉佢番入去
岩岩d相都反映出佢有d問題

佢潛左無得玩啦

我諗今次應該係最後一次開post狙擊佢
狙到已經出晒名, 任務完成

醬囝

佢走住嚟屌去左隔離post

醬囝 敗走去左cc 台嗰個post

邊個post

提下佢影口供紙係犯法嘅先

cc台 之前合力捧左蔣仔條智障上神枱

記得提埋佢，無case會由觀塘pass去將軍澳架同埋不誠實使用電腦係副例嚟，唔會單獨告

一齊過去玩下啦

好啊

又有得撚狗

估唔到佢想借思古狗黎借屍還魂, 開心都冇咁早呀

有人想上水